美股認真討論區 MLXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今日賺5%

this

暴跌

跌到停市

熔斷

金石堂都幾快手

網上買，寄黎香港?

暴巴好博學

咁今晚打完飛機好早d訓

點解放假唔開市

美元強勢既話

美國班農民應該好慘
中產出國旅行消費就爽

走牙

博客來同佢比邊間好d

美帝亡國
大家d股票收歸國有

拜登: 上任後將取消特朗普有爭議措施

拜登必勝 習總贏了

發下夢好

係，最上面個2本，3中商門市收起左

美股唔開市

開卷有益

連運費金石堂平小小

近期美國聯準會(Fed)大肆印鈔，以因應疫情衝擊，引發美元大幅貶值。不過，根據《華爾街日報》最新報導消息，即將接任財政部長的葉倫(Janet Yellen)不會放任美元走貶，而是讓匯率回歸市場機制運作，美元匯率有望止跌回穩。

股災來了

而家美元狂跳

屌啦yellen唔會加息ga

無補貼整個FLM你嘆

新手一問
恒生電匯HKD to USD 買入買去差價而家係7.73800 －7.77000
即係如果想唱１Ｍ ＨＫＤ，會先蝕匯價(7.77-7.738)*1000000=$32000 HKD??

你d數學幾勁

預計擺燈上台之後 美股照舊狂升

Nothing can stop the flow

新手一問 大家點睇TLRY 我20蚊買 而家有d驚

中國內地今天(18日)公布去年全年經濟數據，公告指去年國內生產總值按年升2.3%。國家統計局局長寧吉喆預計，中國將成為全球唯一實現經濟正增長的主要經濟體。傳真社去年10月曾報道，當局修訂上一年數據而不更新數據庫，即使總額按年下跌，增速卻為正數。在最新公布的全年經濟數據中，當局僅更新部分社會消費品零售數據，以致中國經濟數據庫中的年度和月度數值總和並不脗合。至於固定資產投資則未有更正。經濟學家指，市場機構和學術研究均會引用中國國家數據庫來預測經濟，若數據庫資料之間不一致，可能會令計算出錯。

驚就唔好買，買就唔好驚

Fake news
你極右
你discredit選舉

見到上個po 尾提嘔人工呢樣野
個陣好多販粉支持叫梁遊回水架, 個陣仲有議會戰線力, 連dead body 都未dead 架

計錯應該蝕4118.402先岩

放心啦針唔吉到肉無人會care
成大班中產老師/社會繼續gogogo

唔係咁計
應該係
(1000000/7.77) *7.738 = 995881.596
1000000-995881.596=4118.404

所以話呢個真係共孽嚟
但支針已經拮到埋嚟，但佢哋都係冇反應

唔太信佢會主張加息 唔推遲多兩年算好

佢地都係諗住做順民
以為聽共黨話的話唔會搞佢地

大家都係諗住撈埋呢桶金就移民，仲邊有人同你出嚟打餐死

支牛係唔係買唔到gbtc?

你幾可會見到既得利益者會反抗證明香港都仲係未夠仆街

有冇人睇billions

其實有無人知道幾年前烏克蘭啲既得利益者係點？

呢個應該係支國人同香港人價值觀之一
精人出口笨人出手
會寄望有人出手幫自己爭取應得o既利益
如果冇就嘆命運如此都冇辦法

左下好有興趣 幾錢？

暴巴屋企書櫃幾大

見泛民班垃圾生存到咁耐就知香港班中產咩料仲未吉到佢地到佢地唔識驚

社工食屎啦 以前做呢行一早已覺得入面好多人都唔正常 呢架終於被清算了

SPCE準備聽日火箭

見到呢句仲嬲, 屌你老母我未出世就話姐, 班撚人睇住電視唱住歌聲援8964, 都仲可以話點估到共產黨咁惡

班通俄烏奸都要跪住認錯先冇比人打死

笑死左

點解

個班屎忽鬼仲係到幸災樂禍, 依家一有呢D事發生係佢地身上我一定會笑鳩佢地, 反正我都轉左做藍絲

★銀行料爆發沽樓走資潮 港樓斷崖式冧市

驚閪咩 國家隊有幾多買幾多

拜登正式任命曾任CFTC主席和美國財政部副部長的GARY GENSLER出任美國證券交易委員會主席。

期指已經唔想扮
慢慢扯緊

驚咩呀 大把人接貨啦

呢個真

啟德個新盤

買 bitcoin 走資 ！

今日美股收工？

連李卓人 高佬呢班大中華膠都賣樓走資
香港人唔止比針拮啦 開緊刀

泛民走佬就一定第一
佢地都知自己由頭到尾都係condom

痛緊啦，仲當無事發生

熔斷左

賣港賣到仲有幾千萬身家驚閪

巴打認真唔知？

The Siege 就開始啦嘛，Didn't you get the memo?

雖然想佢跌，但真係無咩可能
跌幾%都即刻大把人接貨

泛民從來都唔係一班咩追求民主ge人只係一班政棍
多數人係撐咩佢咪撐咩，無得賺落去仲唔拿拿臨割禾青咩

除非香港核爆，唔係樓價點跌

讓別人去打仗吧！你，幸福的奧地利，去結婚！戰神瑪爾斯給別人的東西，愛神維納斯會賜給你！

大家傷心數鎂未

諗諗下,依個法則到依加都無變過

當年10蚊買9.3放左

忠誠反對派(投票機器)

撤銷對多個穆斯林國家的入境或移民禁令 isis重新出擊

黨的金庫

又唔好咁講
佢哋係會俾人清算嗰群

共產黨係唔會打無把握既丈
比得泛民係香港做大台
好明顯係協調過先會比上
用泛民向西方表示自己容下民主派

新手想問點解美市唔郁嘅? 係咪溶斷左呀?

而現在唔需要了, trump子11月一失勢就DQ/清洗佢地

自己攞來，animal farm 的豬

我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀我要開市呀

美帝完了

個市係咪壞左?

改咗冬令，今晚1點先開

個市唔開無得比我屌sq

冬令2點半先開 清你搞錯咗？

lmt

美國有春令
今日已經收咗市

L子最後一個錦囊係咩呀?

大陸仔好撚好笑

有生之年會唔會見到歐美行Sharia Law

呢度咪一鳩樣

到時通過咗驚佢唔升咩

連登仔最多人用支牛

呢樣真

瘋狂做淡FANG 大家買FANG小心d

跟

MM 幾時變咗廢淡

睇淡唔做淡是常識吧 搵下一代market leader
都係ai chips biotech EV

點解呢張圖冇人再update

想像唔到2047會點

我諗佢係指FANG已經overpriced
唔值呢個價/唔會繼續係咁升

咁佢喺最低點入咗貨未

聽日如果做triple top就開put hedge

聽日開市又要準備定入市ANA
A=AAPL
N=NVDA
A=AMD
入完之後同你倉全日空

佢地拎住咁多錢玩m&a 都夠殺
FAANG全部都係ai chips嘅龍頭
我睇digitali revolution仲係初步階段
有排行

其實游梁果陣dq真係好shock 但更shock 係無乜人關注佢地 回響好細 仲要比人冷嘲熱諷
話晒都係天琦d票
泛民得幾個肯出下面

Aapl Msft 比較好
Amzn 除非拆股
Fb Goog Nflx前景最差

AAMG我覺得係underpriced

Yellen prepared to tell lawmakers US does not seek weaker dollars

Dollar is raising

屌我都唔說得今日休市添

唔係跌停咩

Aapl 都overprice?

有cash 有業績 有next step

FAANG 不嬲係NFLX

有無妖股版FAANG
FUBO
ACB
NIO
GLSI

登子好明顯要玩international goes first
要徹底否定侵侵個套

話左佢鳩計

想增加返美帝既國際影響力？定純粹逢侵必反

acb次次炒完一輪音樂一停未走就要做長期股東

abnb

仲有24個鐘頭先有得賭

做咩又鬧教畜

AI

5點有得賭啦

goog冇咩可能 成堆野大家完全依賴晒 又冇代替品夠好 online ads越做越大佢一定最好

俾人夾佢拆散就

一個係外宣版
一個係"發展中國家"版
冇問題，符合蟈蜻

ai係呢到既明日之星

中國式計法

點解會咁

咩玩法 一個國家出個數據都攪成咁

咪燈啦plz

fatwire準備被消失未

被問到這是否國際慣常做法，他回應指，外國的做法可能是以抽樣調查、推算出來的數據作統計，跟中國的不同，指「咱們國家是有咱們國家的特點」。

對外同西方國家 聯合國組織講咪發展中國家
對內同小粉紅講咪強國勃起

習近平新時代社會主義特色統計學

我都知
國際計法 1+1=2
支那計法 1+1=3
支那仲可以話咱們是有咱們的特點

沙俄2+2=5

邊個敢講錯
就要接受吓社會主義的鐵拳

拜登:我哋會叫支那遵守返1+1=2呢個計法

所以有關支那公司嘅audit ，大家都知乜料啦

我話1就1，3就3
就係唔係2呀吹咩

不嬲都知
淨係舊年唔使翻大陸
舊年都簽到account就知

美容業界警告政府：若不准復工將有激烈抗爭行動

個行動睇完笑左出聲

唔洗翻大陸都簽到account 咪算係咁囉

不沾支概
都係因為睇化左支那audit

NIO諗起就慶

原來港股教就上返2萬9

Lm

2021仲絕食
啲狗食埋你果份

遲早提出廢棄文字符號語言

呢個真係幾撚好笑
以後啲公司會唔會要求唔使嚟check啦
我俾data你咪得 再嘈搵第間

所以話美國要D中概除牌係應該
去人哋地頭就應該守遊戲規則
唔係指住個鼻話自己去你度上市你應該要感恩

續有矛盾咁上一次差距係幾多
btw傳真社

輸死了 熔撚咗

支那種日常
諗住自己俾錢就係大曬 有錢乜都得

屌那星咁洗撚搵四大audit 有幾多間Wirecard...

無敵
全世界都要守基本規矩
佢唔使
邊有得同佢鬥

大家覺得聽晚升定跌

唔係新聞
幾年前都自己認

點會呀
你要ge document
佢地 都可以提供到比你woh
有齊document 你唔可以話佢地冇internal control ga
audit 最緊要係documentation
呢方面 內地公司好在行

近期要跌講緊係美加一齊撤僑先有機會

屌你啱，documentation 做到足，實有internal control 啦

講個信字㗎嗎

bob叔出新片無人講？？？？

暴巴離開香港要留意下呢d巡邏狗

追落後啫

Document 上 你係會見到 陳大明 同陳小明 2 個人嫁

期已經放棄掙扎
暴升中

暴升？

連登標準
唔使咁認真

條片, 2:34

隔離momentum style又值唔值得參考？純學野心態睇 個巴打好似都上左兩登好耐 認得個名

原來波音同nasa玩火箭1分鐘就收左皮

巴打們今日既狀態↓

今日無美股賭好辛苦

FAANG而家呢個規模講緊係有機會行到好似cyberpunk2077個堆大企業咁控制到世界

當年為左梁游同幾多人口水戰，今日都費事當住面拎番出黎bin人屍

對住同一個方向但唔同光譜既人就慳番啖口水算

末日call 蘋果ER
細細注一兩張 小賭怡情 買定離手

2020 q2q3 er完升到癲左

唔敢買得多我係唔係太廢

Mercedes, Bentley 都會出 EV
其實佢想點定位？

如果大型科技股要分拆，咁d股票都照分拆

屌你資識個肥仔點解約到Rain bb合作

錢囉 你有無

肥仔應該好有錢

你覺得同一個方向就已經錯左

嗰時（販粉）老細同我講扑嘢論
講扑嘢咪扑嘢囉屌
硬係要自恃高人一等
又話人鬼乜乜柒柒
我都係哦哦哦算

泛民就係當年大台
默默咁做大台
不斷排斥本土
天琦又屌 梁游又屌
唔埋佢地堆就會屌
望翻泛民d行為
大概知泛民成班都係食政治飯既精英

納dee好龍 今晚千升

期暴升

咁早就gel?

侵侵都學人玩左膠 叫大家和平 睇怕冇乜機

個巿強到完全冇力跌

次次咁早gel親都仆街

我會話由當年民主党大會撐高鐵，就已經知道呢個党同香港唔同路

利申: 唔好同我講咩民主党係反高鐵，當年我係同民主黨一 d 朋友去游説民主党要反對

你放心啦 消息出都大把位入

等睇貼倉

咁前年民陣都叫人和平散去。。暗號黎既姐

白卡佬如果尋日開市肯定gel爆頭

升到仆街
慶祝牙燈登基千升日

2019年班泛民扮撚曬幫手足其實都係為選舉
泛民同熱狗係兩個極端但係佢哋嘅共同目標都係議員份糧

所以好似鄭立dee所講
冇選舉就一了百了
冇得做議員但係繼續革命嘅就係真心為香港

話左升撚到傻
個底勁到仆街
今晚分分鐘千升

隻隻都起哂機 仲有咩值得入？

GS又睇淡蘋果 億升吧

嘩啊！！拜登爺爺早晨，大家日日j拜登，唔反喇，納指直上2000

股市千升

淨係推到幾頁

咁早著綠燈 今晚仆街了

我仲記得，出手對付手足，除左警察，就係泛民

一定會

上船信號?

Roblox

咩叫2B?

新浪插支牛？
鬼打鬼

成個恕婦咁

兆升

支牛：WHO？

民陣呢d籌款團體黎 同革命毫無關係

盤中轉燈劇本

連登光時指數 : 1089.44 , 4.03 , 0.37 %

笑死Mr. Stark, I don't feel so gourd

睇來太陽神教未滅住

美期做咩跟港股扯旗
咁早開始扯即係今晚繼續跌啦

依家打定底 今晚劍指1幻3千5百

棍上

頂~ 未到今晚個期已經咁high 嘅

反正13000點個區間玩返一個月先啦

今晚破頂賀一賀拜燈上任

個 RS 2000 直頭食左偉哥咁

含家high high high 少理阿爸 正仆街

最終爆買日

RS2000最少升多40%

咁上星期沉左兩日

歐盟27國 美國 澳洲 加拿大採取聯合行動：派遣領事代表至各區法院旁聽社運案件 學者評論指做法等同認定香港法治與中國無異

SPCE唔洗滅世掛

唔見正面保持2秒距離

uncertain派聽日先好買

果果今日係時候黎返個大爆升啦

Gphone全家已逃往澳洲

tsm龍trend石囝賣左未

高盛：維持蘋果「賣出」評級，目標價80美元

高盛分析師Rod Hall維持對$蘋果()$的「賣出」評級，予目標價80美元。但Hall此次上調了對蘋果的短期預期，並表示，鑑於強勁的消費者需求指標疊加在家辦公及學習引發的對Mac和iPad的需求持續走強勢頭，蘋果第一季度及第二季度的財務業績和指引可能會表現優異。

值得一提的是，該分析師從去年開始就堅持看空蘋果，維持“賣出”評級。

千升

佢賣咗5股
低位買返

好事

大家覺得ZM 有冇potential 爆升？

泛民當出去遊行示威係佢地政績 證明佢地有號召力 然後我地俾公安拉左強姦毒打就眾籌啦 攞完光環 𢭃住份厚糧
去到國際傳媒訪問就騎劫 我地唔支持港獨 只係要支那納粹民主 咁撚痴線 痴線左20 幾年都有人信果下好野

無限loop=財自

大船已沉

幾時停swift

摩牙

沉乜 班人gel緊墨西哥同加拿大BB升好多wor

千升迎接升期二

愛侵？

大市千升定大丁千升先

合理

今日高開既話 走咁一半先 聽日唔知會發生咩事

老美黎返個千升追返港女呢兩日升幅

建議走晒反手沽空
聽日美帝內戰

狗盛又吸貨

岩 準備開put

美帝追港女

啲投行食相真係好核突

叫得越兇個個越多貨

盤前龍

【突發】BLM又出黎示威

blm係咪諗著同trump民兵團正面對決

屌你比少少誠意
講完掉返兩三個禮拜貨壓價先入丫嘛
又驚人地接晒佢啲貨

good call

snap 近期例子

面sir d atm 2隻穿頂
破左燈了了

港股52週高
係時候跌

又妹

今晚係咪數得錢

本來飯民/抗爭是旦一派吹雞做野
都會俾另一邊杯葛
所以搞唔出大壇野

但係2019年兩邊都有共同企圖
飯民：連輸2次選舉 急於重振旗鼓
抗爭：既有本土派實體組織收晒皮 網絡/泡沫化嘅抗爭派急於響朵 (連關蛇都俾人造神)

結果造就和勇不分嘅局面
配合其他種種因素
局勢急轉直下 大家都剎唔到車

都係10.5 咋

佢講完9成唔會跌

港女升撚到

屌你老味成班仆街upgrade完就掉貨

佢地左手出文右手㩒制入貨
點跌

仲唔約台妹展現雄風

其實玩耐左都知佢地伎倆 究竟呃邊個

拜燈MONSTER

太陽神火箭
gogogo

每日都有第一次玩既少年股神
實搵到目標既

咁升法實出事

唔回咁樣上

日本仔早泄，比港囡超前哂

tw 2330又monster

大師，請傳我石家心法

2%都無

52週高 = 跌

今個月盡晒 2500點無咩機會仲扯到 要升都係下個月

Tsm今晚最後落車機會

已經夠逼害石仔

又想水石仔落車

佢唔走 tsm無運行

tsm最後逃生門

佢唔落車 TSM點ATH

石仔咪重倉TSM

唔好ff咁多

無消息就係壞消息

有冇人準備今晚all in

港股升到癲咗，是時候回家了

起身又數鎂

又有好書推介，邊睇得切

升翻上19年位
國安法好野

一早滿倉

冇曬反對派

升旗禮

真

龍龍蝦

個市強到完全冇力跌

個倉有tsm是咪可以去溝台妹

同佢地講 "我最台j 電股東喔"

上年232真係有反手嘅話買得樓了

浸浸今日last day?

3T

Yellen: we don't seek weak dollar

敗登上場, 全球一體化
全球一齊升

港交所真係痴撚線
又100%

好在禮拜五閪冧都有堅持入貨

me solar拉晒大家上船

嘩港女升到咁

爆買日

散戶氣氛狂熱 大戶準備收割

見港股果邊開晒po, 早少少走安全d

買副冇哂$，你哋加油

到

港女千升 美股今晚滅世

劉明

納棍上

納閪跌
又假升

大家準備好今晚瘋狂數鎂未

早兩日吹到登仔上場要take profit

數剩幾錢

忘巴
如果ipo 上唔到b1
係咪照孖盡佢？ (用銀行抽）

數 豬左幾錢

屌你納期支避雷針

放完假 paNIC BUY

盤中又溶

日頭升幾多 夜晚跌幾多

雷公: 買買買

直接升熔
原來上星期係爆買日

今日咩事

上星期5減咗倉風險管理

龍到
又收復禮拜五所有跌幅

殺哂 01-15 既 call 咪買囉

咁咪好，無走嘅今晚

恆指

有美帝無窮人

幾時都話內地公司一定信得過

令我諗起當日大選前有人衝出黎話仲揸美股過大選係on 9

加一
見佢 妹ema 20

滅教日就係重拾信仰之時

原來黎緊GS同MS ER
銀行股又要落地獄了

光時指數係咩

Gay

上呀果果
其實今日港女升咩

港女

千升賀biden

呢個post保守估計都有七成人講過呢句野

一直全倉

一向都講爆買日3.0

2330係咪又準備破頂

又金溶

好彩我星期六講過話咁多人睇淡就轉軚做觀望姐

就黎千升

港女高潮賀拜登

由200%倉減到150%倉觀望

港女追落後
4叔講4幻點應該今年做到

長期船員

Me too

又旗步昇

2230 monster

你拉開張10年圖出黎睇下 連續2次係3萬零點 就free fall

今次會點呢

uncertain又贏

umc今晚可以收復返失地 台股ATH

好撚彩星五82X入番TSLA

班極右要刺殺國會議員牙
快啲走牙

石仔今晚強勢反cup

留名盤前轉燈

升成千點呀!!!!!!!!!!!大家睇路呀!!!!!!!!!!! 準備股災啦!!!!!!!!!

美股升吖

升災

內戰
中吾酒正傻西

唔好咁啦

港女千升

當人人都話今晚美股會閪冧既時候
今晚美股就肯定會千升

懷疑巴打你入左平行時空
你睇下樓上堆po先

今晚會爆幾多個post?

推post指數突然幾何級增長

傷心數鎂

極咩右

X2

今晚900

我地中國經濟>>>>>>>>>>>美國佬

未開市數錢區

港女憑乜

國安法令經濟環境大好

敗登(張伯倫)上台

喺autocad hatch咪得
做乜用小畫家

國家隊仙股都同你炒到變妖股

回光返照

回家啦仲玩美股 無肉食

清倉派又大勝

舊年12月已經聽到好多錢流左去港A個邊 亞洲市今年特別龍 應該可以同美股同level

美股應該過多排開始爆發

啲錢最後咪又係要返美股避險

美股宜家特價時段

升成千點呀!!!!!!!!!!!大家睇路呀!!!!!!!!!!! 準備股災啦!!!!!!!!!

面神怒燈個市 睇黎今晚破前頂

麵神帶路 有排升

又聽到有人講「啲股邊值噤貴」
聽完真係得啖笑
港樓夠唔值依個價，咁又點，係要搶你都阻佢唔到
市場一定係啱

都講左好耐rotation去番EMA

石仔上星期五有冇清倉

最後一彈,準備回血劍

面神早排話睇21000都知咩料

EMA=?

牛trap

痴線線港女升連納期都爆升over1%升幅

咁又未必 錢多左咁多 仲要越黎越多 亞市對班機構黎講好平

hsi炒到過33484唔奇 日本都肯定keep住gogogo

仆街上星期五個下打中左我一隻止賺

岩岩都想問
用 hatch 應該快過轉小畫家

升成千點呀!!!!!!!!!!!大家睇路呀!!!!!!!!!!! 準備股災啦!!!!!!!!!

老母麵加持

新手想搵ETF長渣除咗qqq 仲有無好選擇 想分散風險
長渣Tsm係咪都係好選擇

新手應該買齊850 875 900 925 既tesla call

半日升到咁 cls

要分散風險不如買ewt 台灣etf

新興市場 其實你當係non US non EU

而家入市一定係牛trap

不如契媽全餐算

一律super qqq Sdow Uvxy

熊軍頂住呀

忘巴帶新手搵錢不遺餘力 respect

穩了

點睇都有伏但面神有神喻

2800, 港鐵, 比迪亞, 銀娛

面神又送錢

先，後

788鐵膽

美女唔好輸比港女睇 我地都千升好唔好！！！！

邊個夠我成勁

2800 Ching Sickball !

一定要生性

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恒基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：華夏恆生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

希望果果都生性

今晚j 小小先

唔錯，半日又升左6%，應該突破下降軌，等我屙煙先，多謝大大介紹，好人一生平安

月供成.jpg

788冇頂

公司班港股撚開始向我分享投資心得

願聞其詳

特價Cef 啱唔啱？
有興趣pm我

你話你15年買落左1000股tsla

用返係金句覆佢？

今晚起碼升5%

買收息股 越跌越溝
我同佢講小心賺息蝕價
佢話正股驚西

好似見到韮菜了

轉咗15%MPF未來供款去大中華
供得一次就大爆升
雖然最後都要奉獻俾黨

留名學嘢

HSBC

內戰最後倒數一日，升定等人有彈藥買槍打仗（一定係）

第一，你要大量學習正確的投資知識，你可以參閱《股票勝經》作者：龔成ISBN：9789888395767 出版日期：2018年04月23日，第二，你心態上避免急於「追翻輸的數」，要理性投資，令財富穩步累積。 當我們進行人生財富累積，會運用「先增值，後現金流」作方法，年輕人應投資較多增值類資產，而較年長的，則應投資較多保守類項目，因為年輕人的財富系統未成形，同時負擔較少，可承受的風險度較高，所以會著重增值為先。 例如初期投資較有潛力的股票，令財富較快增值，當增值到一定金額後，可開始將財富分配至平穩增值型股票，然後到年紀漸長或已累積了相當財富後，才漸漸轉成收息型股票。

煤氣

最慘佢話買支那三桶油

我叫佢想買油股不如等沙特牙美上巿
佢連咩係沙特牙美都唔知

佢哋有冇研究過個div yield可能大過roe好多

肯定冇啦 應該係睇股票app個”股息率”

俾依張圖

美國局勢仲係好亂 睇定啲先入貨

02 66 823

廢時自爆

咩年代，仲收息股
大把選擇700 3690唔揀

cls支那油，1000年如一日股價

今晚有啲家鄉股會減一減添

坐下貨又賺到錢
你話台積電幾無聊

有條友買煤氣上年三月比個市洗走左

石囝134 allin

我均價133.1x喎好似

屌 自己個價仲要好似
開番個APP睇番咪知
between, 張圖好似係134.11

我洗左均價落去啦

我唔貪心 每日升1%就夠
呢隻1日6%咪即刻發達

港女升到咁，美股今晚唔升點得？

由佢地交學費
Hearsay投資大法

港女都值3% nq起碼6%

亂同市好似無關
19年港女咪照升
有武肺咪又破頂

期望落唔錯啦叫

港囡食左春藥

港股會唔會帶動美股做好咖

好似有巴打講過今年資金會回流亞洲

講日本股果陣同埋美金低位
類似啦

港女係升返未升果d

你死你事
無人會理

港女追返2020。睇下兩三個月之後點

大家應懺悔無跟契媽51x 追入qq

印度佬

GME🚀🚀🚀🚀🚀🚀

今晚番到家鄉未

仲未ath, 但敗登上台後外交緩和利好唔出奇

用供2800？

唔跌穿120都偷笑

豬死了

利申 tsm 205@126

數住鎂等你

2330會唔會ATH

一地都係錢 緊係亂

630岩岩破左頂啦

有
好撚後悔

其實唔難

條友幾錢入 一轉左派息方法，即刻人踩人。

我少少追左兩手

高過20蚊入我建議去澳門
13蚊大圓底唔追

一次過追埋3月9月兩下

岩岩F5就見到

台灣1點收市 得5粒鍾 點玩

630...破頂

今晚tsm 130 好嗎

se 240

破左頂應該140啦

Coved call左tsm 130 今個禮拜唔好穿得唔得

希望今晚唔洗跑輸2800

再見

788股王

依兩日你都兇多吉少

今晚都百3,仲有intel出黎seven

你有貨嘅 咁落返120先再上140都唔奇

洗唔洗咁早

好唔好轉啲MPF返亞洲呢

轉大中華

ps一早allin美帝

好想搵返個陣條垃圾江小魚段片出黎binc
dklm

貼倉

Mpf 無得玩 derivatives 無得選股

記得之前有巴打講過呢隻獲獲跌到12左右就可以入貨 然後就會隊返上去 係咪納巴你？

香港d垃圾mpf無得allin arkk

未來供款有中大華
諗緊宏利隻亞太(中、澳、韓、台、印、港)
依家係美帝+康護

亞洲全撚部a股 得一兩間有日股玩
日股指數都麻麻

點解無一帶一路揀
作反了
國安法呢？重唔出動

如果政府強迫市民月供MPF， 市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

契媽系列

隔離有隻澳狗係到吠笑鳩人玩美股喎

大家想唔想入去踩下場

來吧

gogogo

笑人係冇用 諗下點割佢韮菜仲實際

傳送門呢

笑鳩人玩港女果班美股支持者呢？收哂皮？

各項移民既考慮！生活水平全球排名大匯集

加拿大好似唔錯喎 利申得個睇字

tsm瘋狂數錢討論區

唔得

求其啦，你都笑人買2800 ja

好多post 水鳩人入港女割9菜

恒指都千升，我睇唔到美帝會有千跌既可能

條女我ok

笑得合理呀，不是嗎

我係笑隻澳狗啫

條撚樣都幾on9 話人炒美女賺錢又唔係幫到手足 佢炒港女又幫到啲咩

中資好強 完全跌唔落

依家入手TSM好驚追高

石陣營fair price 59 狗衝價134

回左一下
翻工先

贏石仔小小

或者買印度etf

神操作

條友澳狗五毛嚟，之前撚到佢聲都唔敢出，依家見有條友幫下佢口，先咁膽出聲

美國候任財長耶倫提出美國政府應於新刺激方案中采攞大規模行動。推動美股期貨上升，港股亦大幅造好。恆指高開237點，其後升幅曾擴大至985點一度高見29,848點，半日升883點或3.1%，報29,746點；國指升333點或2.9%，報11,796點；恆生科技指數升359點或3.9%，報9,475點，盤中見9,526點新高。大市半日成交總額1,619.99億元

港股認真討論區

貼倉見真章

大家午安
準備食飯

前幾日擺明洗倉

咁晏食飯

今日台股升撚到傻

舊po 黎喎

usd 393,600

番炒啦

食左5張 輸3張
唔緊要 台股連升兩日，今日個市又升
今日拎番上個禮拜既

真·all in

佢有撚倉咩

佢有倉晨早貼咗出嚟啦

又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐又食自助餐

全世界都升
美股今晚都好難唔暴升

Hi 桂絲

富桂絲又可以數銀紙

我星期五都減左call

又要數錢

上星期比人呃左半倉

叫大家唔好咁多動作去打機架啦

我明，但一日跌 3% 都會唔開心

上星期個市回係好正常
又長假又月結又升左咁多

驚閪，美囡數唔到既鎂
港囡數返港幣

港斃

晨早block7咗隻澳狗 唔怪得睇唔到

小西派又贏

誠哥成日比班支那土豪笑啦
幾時見誠哥會串返人

除非唔印錢，否則都係SH

再以前仲低
唔係我，果位巴打講完大圓底就消失左

你買好近？

咁你又啱

所以我做唔到誠哥lvl

又崩盤

溶緊

佢都唔敢應我

港囡最多玩ipo 算啦

戈隻引戰踩港撚出晒名啦

笑住食花生
等睇幾時班傻散比維尼開回血劍仲好

In INDY we trust

生日大快樂

入咗INDA

in inda we trust

生日快樂

HDB

美完
大崩盤

今日數左唔少港幣

條友好明顯無玩係到扮玩啦

實唔關佢事

我大fubo一日比人洗10%都照坐

我星期五走哂真貨
加左call

好驚今日個倉跑唔贏港囡

港股咁快high完

咁早豬豬教就出動

港女下午軟喇 可能受美女影響

你咁搏嘅

熊貓巴

52周high一定買熊

Randy 巴
冇錯

腿蛋巴
蝦餃燒賣

pepe 巴好耐冇見

偽目巴
蝕本中

我加左少少西概股
希望唔使坐近山頂

可能xom都唔知

今晚一齊富貴

Yeah !!

盤前前分析：今晚龍市

等縮窩再入返張leap call

越跌越溝

都幾肯定今晚玩big cap 大爆升
例如nvda crm

今晚龍到不行叫不要不要

盤前師入定錢掃貨未

今晚巿場會還aapl amzn msft一個公道

咪又係530

MSFT 今晚 +0.1%

有冇高手會入GME?

原來支那個巿股災緊

呢隻唔插都偷笑

大家530 以大放晒未

一生平安

割韮局

你會唔會全倉sqqq

nvda冇撚用喇，仲廢過5仔

cls

跌果少少當韮菜乞衣？

支那水唔抽走點落嚟香港拓市

麵神又話睇淡

A50閪跌累埋港股

登登個內閣都好似未過國會，DC又軍管，分分鐘宣唔到誓閪冧

今次唔係調轉咩

沽爆未

大家都係
唔好笑自己人

咁你可以反手做淡 睇你表演

唔好玩了 appointment過國會係例行公事 好少會overthrow
仲有係democrat congress

唔奇

副總統連參議員都未quit

還一個公道 = 升 1%

尋日quit 左啦

resign 左啦

美股都千升好唔好

聽日內戰，今晚清倉

既定事實

咁佢個位選過定點？

Uncertainty

見唔到果dodo gel bb 有啲唔慣

直接搵人頂

全世界睇好美金升
金銀號走晒佬未

唔記得好似係加州咩議事卿頂位
新聞提過唔記得

好多生面口入黎j 頭
仲班盤前龍到咁

未驚過

應該都係會選過架啦
利申： 唔熟
但佢加州 唔影響大局啦

今晚就反攻 驚西

原來果dodo都有買bb

tsm

First avenger嚟喎

今晚係 big cap 接力，aapl call

好巴介紹先架
可能你見佢gel 得$aapl 太多 先有錯覺

今晚買返啲先

140ok?

殉教咁唔老黎

星期五頭痛早左瞓冇入貨

點呀，你隔離post 話我成日係依度問埋d on9 問題，邊到呀，證據

你條友仔我都忍得你耐啦，同條澳狗互含

做咩大升市都咁重火藥味

都係隔離post 嘅事，條撚樣同條澳狗互含，加上佢做五毛狗假膠，我都忍得佢耐啦

條友 on99 話我係美股 post 問 on9 問題，我咪回佢美股叫春 post 大家咁認真做乜鳩，根住佢就痴左線咁追擊我

升期二都有罵戰

不如睇返隔離post 我講過乜？

你睇真d

我成個thread 俾大家睇下

睇下大家點睇

笑鳩人玩港女果班美股支持者呢？收哂皮？

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會唔會即係代表今晚扯唔起

幾日無市谷住谷住

你洗唔洗驗下眼呀

笑鳩人玩港女果班美股支持者呢？收哂皮？

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似係兩個ID??

你睇真d

盤前師已經集結緊

港股真係52周高就要走

點呀撚樣，仲想唔想開市拗返餐勁呀

我慢慢陪你玩

你最好唔好縮呀

台仔超買到傻

bye ，唔會係到同你混戰

自己無啦啦 quote 我引戰話我問 on9 問題，串下你就好似小學雞咁去其他 post 追擊人

正常

好巴經常改名
你咁講起先醒係係

求撚其
呢度大家都係想贏錢冇人想鬧交
白蛇咁戇鳩都係笑下就算

要諗今晚啲umc call 走唔走埋佢好

大宗商品花生價格急升 RSI突破80

買股票賺到錢都要開罵戰 俾你鬧贏左之後又點 會賺多d 咩
空馬車有咩用

走啦撚樣

美女台規則
一律貼倉battle

熱門又有美股崩盤post

仲有我邊忽有話你問on9 問題呀？

係直頭你話你on9 添呀你文盲㗎

支持

參考西蛇如何以一敵百

我都認得佢
見條友係其他台既留言都唔撚想理佢

上左律師樓解決問題未

大A狂跌，港女升，係咪犯左國安法

G持, 唔好學白卡記咁自己又唔識分析, 抄功課輸左又怪人.

毒品調查科捉人未

我諗唔係純粹關股票事
平時已經睇佢留言唔順

一開始我見到佢入嚟，都係諗住大家賺下錢唔諗住傷和氣，忍咗佢好耐啦

連郡決鬥規則
1. Option對賭
2. 上律師樓簽字賭future

倒跌

俾人接管咗

係，純粹互屌老母浪費時間

屌其實你啱

我只係純粹睇依條友唔順眼好耐

祝各位巴絲賺多d

白蛇終於修成正果
唔使破產

今朝走左美團，差唔多係最高位，依家睇已經跌左10蚊

條友同波台果邊一擔擔，忍撚咗佢好耐

你要驚，佢係gel 乜燈乜

我怕了

揀間好d既，一陣又俾人接管

睇唔順眼某人
Block 9佢咪算數
呢個世界 總有人自己睇唔慣 總有人睇自己唔慣
君子之交淡如水

美女台簡單好多
真金白銀睹美帝未來/滅亡

你有道理

白卡記同小西正職同學識應該差好遠. 一個9up牛熊,一個個股horizontal comparison都做左唔少功課.

我都成日尻up
懷疑自己單機緊

我都清晒call

700倒跌 托高出貨黎

我都懷疑自己比好多人block

全地球千升慶祝Biden登基

認真又好，鳩叫都好，我認為美女台都係連登最後一塊淨土，我純粹唔想見到有假膠玩亂入

你竟然拎個傻閪同小西compare

條友完全封鎖...

短時間升太多

Same
完全唔知屌緊咩

你啲AMZN點呀

我都係咁諗

合理情況 上行空間唔大

#metoo

希望今晚可以綠色

盤前龍，盤中__

元老級CAP巴怎會被人block

9up到仇家多

Oh yeah 🚀 BB

Metoo

究竟港女升市

1) 係意味新一輪升勢
2) 定係資金已經流到亞洲市場

3) 港女醉後瘋狂

冇錢巴
賣剩兩股緊

4)托高引傻散接貨

今日應該好多人追牛仆街

課多 3pack, 老婆寶 3

夾左3千點， 52 week high 仲追牛，自己攞來啦

我仲加左貨

盤前放，盤中入

盤前 ，盤中

Alex_lawther, 認唔認得佢？

放心，依到係包容嘅，除咗果條友之外

你會唔會係咁呀ching

衝52周高 > 大棍回 > 橫行一排

港股定律來，有波幅冇升幅

嘩 我封鎖佢個陣都仲未有原因個功能

我blocked 得應該有d野

橫行一排改為陰跌?

美期做咩唔郁架

我都未完全block 但肯定有d野

冇印象

美股認真討論區LXXII

你既9up紀錄

太陽都就落山 班死鬼佬仲訓緊覺

GG 美國玩完了

Ib又死

原來以前10日先推爆po

pepe巴好勇猛

其中一單最精彩嘅，莫過於佢係肥佬黎拉咗之後話壹傳媒會閪冧，結果升到仆街

連郡好fair
有料 睇得中嘅咪貼倉
贏就贏 輸就輸

其實石仔五線譜玩港女無敵

千升未就黎頂唔住

小西果本厚到呢

納指

美帝又亡國

港女玩技術分析死硬啦，次次都轉登升穿跌穿 MA 線 chok 上chok 落，多多錢都唔夠蝕

變番高水再講

5 毛

見到自己行誠品

唔會喎

又有花生食？

Russell

升上去俾我put